{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59756&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주우기차니펜션"
    },
    "text": "ヒョプジェ海水浴場の近くにある2階構造の一戸建てペンションです。周辺にはヒョプジェ海水浴場が車で2分の距離にあり、翰林公園は車で2分、金陵海水浴場は車で3分の距離にあります。爆竹の使用は禁止されており、違反する場合は退室措置になる予定です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車は可能ですが、ピックアップはできません。利用可能対象は小学生までで、入室から午前8時までご利用いただけます。バーベキュー施設は電気グリルを無料でレンタルできますし、BBQデッキは春と秋のシーズンにはプールの上に広く利用できますが、炭とグリルは別に用意しなければなりません。最大人数超過時は入室できませんし、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ペットの出入りは不可能で、イメージは実際と異なる場合があります。利用施設内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。ペンションの事情によって情報が変更されることがあるので注意が必要で、繁忙期の間、一部の客室の場合、料金が変動することがあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ヒョプジェ海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはヒョプジェ海水浴場、翰林公園、金陵海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "爆竹の使用は禁止されています。違反すると退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車することができますが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "何歳まで利用できますか？",
            "answer": "小学生まで利用することができます。入室から午前8時までの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、電気グリルを無料でレンタルすることができます。ただし、炭とグリルは別途用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは春と秋のシーズンに利用することができますが、天候やペンションの状況によって運営が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によって情報が変更されることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 351
    }
}